## Algunos de los temas aprendidos en el proyecto

-  Estructurar el proyecto de forma mas efizaz y ordenada
-  Con los controladores logramos separar la lógina del app.js logrando un código más limpio
-  Implementación de servicios para las llamadas a API externas
-  En /templates se encuentran componentes html para tener un codigo más limpio y legible en el index.html
-  En /angular todo lo relacionado a este framework
